馬會做乜鳩 屈福特曼城同賓福特富咸都分唔清？

屌你老味 啲名望落似就可以亂鳩咁嚟

唔識中文字結構 望落去應該覺得一樣
好似我地睇中東文咁要找不同

google tran

暗示比你知個賽果一樣呀矇撚